［AA撚］入機場做Engineer好吾好

收到offer grade 5 engineer
career path benefits 好吾好 難吾難升
定係出面浸多幾年先入去？

吾你老母臭閪咩

Contract or perm??

Proj engineer??

5仔am grade 有4個月花紅wor

3RS?

Contract 有機會大興土木之後唔續
特別係civil果d

5p無人屌？
吾你老母

Contract only
5仔入面仲有無分細grade? 定已經係am grade

年年請得幾個grad e比圍內自己升
幾時輪到你

吾你老母
Show Blocked User - choya

咩年代呀 而定我地00後揸旗
仲捉咩5p字？

無分，但5仔有幾個position，assistant manager/ Engineer/ Inspector

要上6仔manager，前題要先轉你post做AM先會上到

Btw ching chart左？

GE要chart左先上到5

00後傻閪

知唔知咩叫親生仔

Chart 左. 同grade轉position有冇得加人工？
知吾知am咩價位到？

無分 總之5仔個價咩post名都一樣
但佢要升既多數會轉你做am
因為m唔係度會搵am acting

Internal 5升6係咪好難？ 多數係出邊請？

多數升內部

但親生條機會大好多

親生仔。

不過過黎拎job reference幾好既，之後去政府

AA Engine 有無$60k?

屌你老母捉你錯字係到扮睇唔到
你老母個臭閪做乜鳩呀做

AA SOO and OO 個價係點

知識水平低係咁...

吾你老母

吾你老母
做死一世狗啦